戰術討論-十八區游擊戰

認同請幫推上熱門

警狗 最大優勢係 裝備
我地 最大優勢係 人數

人地堆重防我地先黎用土製裝備衝擊
裝備精良嘅警犬 係唔係有啲 以卵擊石

將示威分散十八區 同日同時間開始
就算每個區只動員一兩千人都好
我就睇下係咪區區都出防暴 啲速龍識影分身都唔掂
再加上大家可以自組幾十人小隊 係唔同地方行動
就睇下佢守到幾多個點

叫人分散預左比人話鬼 但一次佔中一次今日之後
我地係咪時候反思打法
（ps:共產黨最叻打游擊）

再配合埋公共交通不合作運動，成效事半功倍

比個突破手段大家

噴黑D交通燈就走

我決定呼籲各大市民鬧警行動
用口水屌撚死班無良知

要搵啲行事小心嘅巴打
唔好比天眼追蹤到

另外日期要定係

我地勢弱 仗要打 就要打得夠精準

推
我覺得呢個方法最有效
18區打游擊
機多性大
風險亦細好多

我地係要贏 唔係要烈士

18 區行出馬路

推